點解啲鬼妹咁鐘意曬黑自己？

明明唔曬黑靚啲

好似係覺得健康啲
慢慢變咗一種審美標準

鐘意大自然 wild

健康性感

好似話係以前得啲好有錢既白人有得去旅行 佢地去完翻黎多數會曬到黑曬 所以曬到黑曬古銅色係有錢既象徵 久而久之就變左種潮流

但華人地區曬黑係勞動階層既代表

利申鳩up

鬼佬鍾意黑
亞洲毒撚點睇wfc

方便進行野戰任務

古銅色皮膚=健康

人不嬲都係鍾意冇嗰樣整嗰樣

鬼妹都係配白皮膚吸引d!

樓主呢啲先叫識開po

關你撚事

認真答你
因為佢地覺得白好似有病咁 同埋象徵住佢地成日坐係office 做野冇時間冇錢出去玩出去曬
利申: 一個美國朋友講

關牙籤仔咩事？
冇人care毒撚點睇

其實樓主我注意你好耐，本色我呢個人極度討厭網上色情，
見你係咁貼女優圖我心諗今次仲唔係有機會剷除你呢個高登敗類，
我見到呢個post好多的圖張張坦胸露臂咁，
於是開始睇下邊張露左點然後叫admin bam你啦，
屌你幾十張圖睇左我兩個鐘都未搵到，唔好話露點連暈都無，
我就死唔信邪download晒所以圖用Photoshop開，諗住放大一定搵到，
嘩點知我已經放到每粒 Pixel 慢咁去睇，乳房皮膚都係同一隻色，
點解會咁？小小破綻都會有掛?一粒PIXEL o者?
比我搵到一粒 Pixel 有乳暈就可以 BAM你嫁喇，
屌真係一粒pixel都無，
之後我打電話去問professor king點解人影相可以遮到粒點咁徹底?
佢答我有d女人乳暈比較淺色而且接近膚色叫我多加留意，
佢聽到呢單AV case後成個人好憤怒仲話要一齊幫手消滅你呢個杏家產咁話，
仲叫左佢好多學生，而家去左computer lab 幫手搵，每個人工作好認真，
一見胸部就放大到pixel size，今次醒目喇佢地，唔用目測！
係photoshop用支dropper 每粒pixel 查你 RGB，只要個顏色碼唔小小唔match就係乳暈組織黎，
今次師生動員過百人加上電腦用埋雲端技術，24/7 咁查緊你d相，
樓主你無嫁喇，你一定比我地捉到你post露暈相.我地隨時接受你挑戰，你有種就post多d曝露。

😅👌